[新手上路]砌機一問

係咪其實箱入面果d cpu呀 顯卡呀 ram呀果d hardware 點配合都冇問題？
會唔會話有d hardware係不相容？

Google啦
斷估你唔會老殘到買粒AMD但係買左intel老母板呀話？

會唔相容
睇底板
cpu對socket
ram對ddr幾
其他無乜大問題
ssd check返係m.2定sata
行m.2既要睇返塊板有無m.2槽

Btw顯你老母卡

Display卡/harddisk只要唔用古董(十年以上)都無問題

顯你老母卡

唔識唔好自己亂黎啦，有舊機就youtube，自己搞下部舊機先啦。

一係搵個識砌既幫手，去黃金唔好做水魚，賣料既好撚多都係垃圾sales黎，